你問我答 - 面相，奇門遁甲，紫微斗數，八字

隨便發問

利申：股票高手
2018-2020 累積升幅約16倍，1600%

你係幫人算命、同時亦識算股市？

施主，萬物皆有相連的

收唔收徒弟

業餘，但樂於助人自助

請問領展幾時升

呢排買咩好

黑警報應黎未？

天滅中共？

謝謝樓主

幾時港共倒台呀屌

同問 x 2
另外想問自身未來幾年如何

「凡事都有定期，天下萬務都有定時」

朋友切記心要向善

明
生間萬物環環相扣
牽一髮而動全身

冇你嘅任何資料

但憑你😉呢個圖大約估到你係一個表樂觀，但心入面好多偏悲觀諗法既人。只要向好方面做，一切皆有可能

點比個人資料你？想您幫幫手

領展多左內地業務，部分利益同人民幣掛鉤
短期內內難上85蚊

冇咁偉大
只係純粹希望助人自助

我都知成日咒人會犯口孽

但如果心存信念班仆街有報應
我唔介意要還

呢度講呢度散
舒服左就好

有心存正念啊

有班人以前對我好差
甚至可以話佢地差啲令我死
而佢哋本身亦唔係一個好人

我一直詛咒佢地入唔到U一事無成長命百歲百病纏身孤獨終老 係唔係都會有孽
定係會睇因果？

拜神有冇用？

佢哋會有因果
而你放不下亦會令到你自己有壞既影響

所以要有正念

如果令你覺得舒服啲就會有用

想問肖豬今年健康，愛情，財運

識d野 只有做好人先可以改命

風水最後又到返宗教

咁利物浦今年拎唔拎到英超冠軍

會
而且會過100分咁攞冠軍

同埋好大機會再攞多一個盃賽冠軍

唔可以咁講
只不過物物相連著，係會有互補，有影響的

今次恒指呢個升浪會到幾多點先回？

競猜誰是英超冠軍 2019

上年中左曼城
賠率約2.x倍（微不足道，所以實際數字已忘記）

有無瞭望下藏傳佛教？

瞭解

唔係唔信你
但呢個盤你睇到d咩？

最了解易經

睇到一個由m.Qimen App 岩岩開既盤

呢一刻咁你想點算先？你要批啲咩先？

會再落一落回一回

講下林奠

好多人話佢係剋官格

奇門喎
來者不用問

窮一生只看懂皮毛

謹望指點事業及睇運

配合埋面相學
你又看到什麼呢？

社會累積太多怨氣
好難化解

要學就學左易經先
一定有所得著

相由心生 心變相變 變幻原是永恒

香港人幾時先有運行

疫情會開始緩和
到時候香港人去下旅行放鬆下先

正向思維都會有幫忙

好樣，衰樣其實普羅大眾都分辨得到
唔使下下問大師
其實大家都有一定既水平

問完都唔答嘅

係人都知佢仆街

就係想你講下佢幾時開始會收皮

你仍年輕呢

施主要多留意肝同氣管既問題
有時間要好好保養身體，可以用中藥調理一下身體

最近不利出行，賭博，工作亦未必順利
保重身體比較重要

981 中芯

信不信由你

我個人好唔開心，點算好。
咩都唔想做，做嘢覺得好辛苦，玩又唔識玩，又無咩朋友。
覺得做人唔知為咩 。
無動力識男女朋友。
覺得自己可能隨時會退休，咩都唔識。
退資都無咩心機，淨係做定期。
唔知做人為咩，想快d捱完佢。
有無咩解決方法

做運動

都可能岩既。

唔會老點你

巴打試吓啦

呢排無得做運動

以前都有去gym room 既習慣

幾時有人請我食飯？

街跑

有利用價值就有人請食飯
除非你係靚女，就大把仔爭請

想知條女鐘唔鐘意我

幾時先見今個月真底

唔使咁複雜啦

疫情期間多關心對方，看看對方既反應就知道
聽日情人節亦可以表示一下

冇人可以完全估計得到

只可以講未見真底

夜凱定夕象？

不必啊

估唔到你真係覆bor

俾個正評你啦

睇第一次完全唔明你講咩
由頭睇多幾次之後先明白你講d咩
完全係講出我呢排嘅寫照
森麻

生肖相沖係咪一定唔可以結婚？

可唔可以幫個巴打睇相

其實又唔係既，好多人都沖住喺一齊
要做多好多野去磨合囉

助人為快樂之本

會影響大家運程？

大家研究下is ok#love
可能可以攪出個奇門抗瘟疫/肺炎

積極抗肺

依d野有冇幫助你股市取勝？
定你純靠自己投資能力

港樓會唔會大跌30％ or more?

你地學奇門都係為咗洞悉先機，扭轉劣勢遮

調整一定會有
但有冇30%或以上真係好難講

係啲專家先至懶醒吹水講到似曾曾幾多%

緣份天注定
一命二運

我既專長唔係奇門遁甲

推

我想問事業 最近辭左職 事業前景點 要俾咩資料你

即係叫我收皮

得就去馬
唔得就算數

緣起緣滅天注定

知識一定要有

想問邊度可以搵師傅學奇門？

Btw奇門唔係可以唔洗知八字都起到盤嘅咩？

既然注定無緣，都無謂搞咁多嘢喇

試吓先再講啦

又想指教下，轉唔轉工好，身體會唔會有大問題

可唔可以開post教買股票？

武肺？

恆指短期會唔會上到2幻9？

比個八字你測吓ok?

我覺得短期未必會

分享過
賺咗16倍，但大家冇咩反應
可以嫌太少

呢啲嘢係點樣學返嚟嘅？

點睇前排林鄭印堂發黑

好多渠道啊
睇書上網上堂點學都得

你懂的

要戴👒帽既關係可免則免啦

1996年1月13日出世 依個人講野可唔可信？

Hi想問下八字 1比肩，2劫財， 2正官，1正印，1食神

條命有冇咩特色同有咩注意？
想問下工作/發展方向

唔好意思本身唔係好識奇門遁甲，應該用出生時間定問事時間排盤
出生時間：

問事時間：

唔該哂

男定女

自己心中其實都會有一個答案

Just follow your heart

問自身，財運，婚姻，及遷移運

謝謝你🙏

想學易經有咁途徑？

咩

中共係咪如傳說講呢幾年就瓜柴？？

滅佛拆教堂係咪今次肺炎既其中一個報應？

咁到抵香港最終係好定唔好？有冇民主？港獨？

另外，人死左係咪45日後去投胎？

我係女，唔該哂